$5000 終極性價比打機list

板要wifi 有無其他揀？
h410 wifi都係平少少
ram係信仰

cpu 係垃圾

咩事世
仲買intel

i3... 咪玩啦

有咩問題

amd 呢個價位有咩贏到intel?
3100?

我早排砌咗部

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASRock H410M/ac Micro-ATX
價錢：$639

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$480

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$1,899

1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Solid Panel) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,522

可以落腦場再格下價
5~6k 機邊有信仰，所有野效能行先
同埋連登講打機list, 就當左2077 60fps 起跳

睇你拎黎做乜
打機既話呢部應該唔會差得遠

同埋你呢部差唔多$8000 左右 唔計windows
如果純打機係大頭身細

工作+輕量遊戲 還好

Macmini +外置dp

呢隻牛我有睇過 好似唔係全日系電容？ 同埋好似得3年保
as rock 我未用過 見差$100 可以上b460

adata 就本身偏見

我都覺應該上埋10400
但見gameplay分別唔大

同埋想要多2tb擺野

唯有cpu落刀

送比個學生 所以想5k搞掂

點打機 唔想做工程師

1660
等多個幾月已經有新顯示卡

有咩卡$1650 會買到？
3060 ti $399
我當3060 349
3050 都要300 啦
黎到香港 都$2500+

win 10 去hotcdkeys 2xx有啦

Win10 本身有了

AMD Ryzen 3 3100 100-100000284BOX 4C/8T, 3.6GHz,18MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
1
HK$765 HK$765
MSI 微星 MAG A520M VECTOR WIFI A520, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Slot, USB3.2 Gen1, M.ATX M/B
1
HK$680 HK$680
Kingston DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KCP432NS6/8
1
HK$270 HK$270
Kingston DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KCP432NS6/8
1
HK$270 HK$270
ADATA 500GB SWORDFISH M.2 2280 ASWORDFISH-500G-C 3D NAND PCIe Gen3x4 SSD
1
HK$455 HK$455
Toshiba 2TB DT02ABA200 SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD
1
HK$355 HK$355
Inno3D GeForce GTX1660 SUPER Twin X2 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡
1
HK$1820 HK$1820
SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼
1
HK$288 HK$288
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
1
HK$380 HK$380
金額 Total: HK$5283

多210 升左做1660SUPER

過多個月你咪知囉

幾好
3100 同 10100 我都揀左好耐

煙佬以前記得有伏
依家係咪好好多

電子野有新追新，急住砌但用上一代display ,何必呢
一係儲多小小錢，一係等到3系價回落啦。
係冇減價情況下買上一代卡，其實你暗地裡蝕左錢比佢啦

ADATA

Inno我嗰張2060S用左成年
未有問題出現
買嗰時仲有隻GAME送
但唔記得左咩平台
NON STEAM
NON EPIC

雖然我唔知在坐各位對ADATA點解咁抗拒
但我RAM用佢M.2又用佢
部機用左年幾都未有問題出現過
反而MSI塊板就試過壞

你諗住玩minecraft ?

純粹係擺野就買2TB HDD算啦
3TB都係500蚊內

水魚list

比多少少買3060ti啦屌

i3𣎴如買平板

Hdd。。。有伏，好似smr

同意 部機係比個學生用 佢岩岩壞左機

有邊塊平板有wifi ?

轉WD?

你點睇張list

法國呢度d人對intel好有遍見
見到i3平又耍手零頭
根本無了解過實際效能

學生想玩驚既最好畀多少少上i5

而且玩得驚隻ssd坐艇起嘛要1tb，你唔會想個學生俾電話你叫你上門幫手加m.2，另外如果buget所限畀sata3 ssd查實都夠用，例如860evo，美馬1t780$左右

Hdd只敢推wd blue 1tb only，吐巴很吵但係平係真事，平價hdd都好睇手神，我唔好意思講句，要畀你衡量返

同埋如果你係好阿sir/miss
照出I3係好d 卡我會禁1052畀佢
唔係跣佢，起嘛想佢將來好d....可以當我無講野

6舊水既i7 7700(無igpu)

漏左講成堆料睇執得唔錯
Ram可以靚少少上埋2666mhz cl16既，buget所限就算啦
唯獨係玻璃箱想補充返
如果你學生係細路仔，佢踢到睇住爆玻璃，可以google下鋼化玻璃，呢度都唔少巴絲中過

咁cut hdd 第日叫佢自己學下加埋
toshibo我自己有兩隻用左5 年都無壞
不過wd 都係未壞

呢個問題都有諗過 但見同價位無乜邊個箱散熱咁好
你話卡1052 即係咩

唔好用 antec 牛...

仲要問, 你真係柒吓柒吓，好似活在過去咁，醒下啦
！
2021 連apple 自己生態系統cpu+ Gpu+ OS 都就嚟隊冧陳年x86
Apple silicon M1 最下賤世界低階入門級都搞掂intel i9

係咪用開Windows幫襯開傻閪砌機嗰啲都冇撚腦？

i3 都話冇問題？你條友真係柒撚到

做你學生真係慘，你孤寒又戇鳩，唔送好過啦

明明Apple silicon 頭炮只係用最低最低賤嘅嗰粒晶片已經搞掂intel i9效能級數
但係你仍然刻意無視Apple Mac Mini配埋教育價可以做到$5000依個無敵效能價位最佳選擇

仲問埋晒啲擺明係垃圾嘅砌機組合你係玩嘢定係你喺Microsoft fans嚟？？？

無錢唔好玩啦

舊世代既1050 2gb

機箱我會推focus g 但呢度好多人屌 我自己用左2年好滿意，係膠板唔小心磨花會好礙眼
你問下佢驚唔驚爆啦

1650 super/ 1660 super la

真係多痴線佬
裝個steam 睇下？

見1650 super 同 1660 差 $200
1660 s又差200

我諗緊轉1650s u轉10400

等刁民丁入來支持樓主用i3

比我張二手rx570 佢用住先啦咁
幫佢上1tb ssd 6核12 線
fit晒

比到574
咁好既老師好想要

親戚黎

你柒撚夠未姐？裝咪裝囉
Steam有native macOS version 咖，屌同你啲傻閪Microsoft fans講嘢真係嘥氣，人哋網上面吹水話macOS冇game玩打唔到機你又真係信
你條友咁撚戇鳩難怪intel i3都話冇問題

仲要親戚添....

我戈d

好羨慕

你試過拎黎打機再同我講野 你呢類人自我中心大毒撚

利申ifans boy

我就覺得你谷勁粒cpu好過谷張display card比佢嘅
起碼cpu快嘅話有排都唔使upgrade

夠啦！又係聲稱Apple user 喺度踩Apple嗰啲傻閪, 你老母個閪就ifan , 我都唔會死撐話部intel Mac pro 喺未來可以勁過Apple自己晶片啦

柒撚到爆跌落地拿返渣沙就你依啲
點解我唔會攞部Mac黎打機？？？？？？？你都戇鳩既
，根本啲game都多到玩唔晒, steam discount 大把買落開都未開過, divinity original sin 呢啲第一集都未打爆
都未講bioshock / Witcher / baldur’s gate 3 果啲

仲有heroes of the storm 依啲呢
淨係apple arcade 都大把好嘢玩
你話打唔到就打唔到？

cyberpunk 2077 好玩嘛？

唔知喎
佢唔出macOS版我咪唔買
要乞佢出game俾我玩？依家邊個係消費者呀？搞清楚件事啦！

mac行到喎
我想佢run成點啫

搞到我驚喜咗1秒。。。。
隻game都冇macOS版，我唔會裝Windows落部機度行boot camp

雖然成日強調加錢
但真心建議最少買張3060ti
或者收張有保 2060/1660ti

Radeon Pro Vega II 喎，32GB VRAM 喎
梗係想知下有幾勁

屎忽痕去望望，原來linux都玩到cp2077

仲狙擊緊

屌你收皮啦
提都未撚提過就講咩人地刻意無視 講野態度又on撚9過人
係咁撚講粒UUUUUU
人地講緊打機呀
你老母呢隻game又唔得個隻game又唔得

人地講cyberpunk 2077 MACOS冇你就講乜撚野「要乞佢出game俾我玩？依家邊個係消費者呀？搞清楚件事啦！」
你老母第一次見人咁撚樣講「消費者」權益，原來係要貼錢買少選擇

最後忍唔住講多次,屌你老母死on9

m1好似未support egpu

我撐樓主，攞嚟送比人又洗唔洗加呢樣加嗰樣，收到嗰陣 開到機 行到game 已經要偷笑

要upgrade 用多幾年就自己比錢，最緊要唔好壞，如果唔係又要煩樓主

連登仔電腦，打唔到4k 144fps都係垃圾黎

買PS5算啦

幾百蚊牛，有保用算係咁啦，開到機就得
ram 是都係睇cl16 邊條平
咁5000砌不如10400f +1650s
第時轉display 都易過升級ram
比小朋友機其實無咩問題
係連登有班on9,無i7/r7 +2060s 以上的電腦係用唔到
根本腦場大把人砌緊4~6k list,好多人都係打lol,上epic 拎免費game
唔會比400蚊買隻2077

想問樓主條list係邊間鋪
張display平過法奧果d咁

咁麵有痴線佬

呢度太多小朋友 乜都唔識又鳩up
10100F 根本性價比超高

借post問吓 5500筆直
R3-3100 1660S
R5-3600 1650S
i5-10400F 1650S
邊個比較抵屌 比較多係睇直播睇片同掛模擬器

i3 10100F 4.3GHz
i5-10400F都係4.3GHz
以性價比黎計一定10100F
i3 10100F > Ryzen 3100x

顯示卡如果可以揀1660 super 更好 差少少價錢勁15% (無budget就算)

3100超到4.XGHz 有冇得同10100過兩招
好想AMD YES

其實唔超都差唔多 10100f個優勢淨係平D + 高2~3FPS
但3100用B450可以超頻 + 用超頻Ram + 有升級空間

asrock 底板，以平嚟講唔計強國啲雜牌山寨板都一定係佢。

好 唔該ching 都係選3100

wifi 要性價比 一定係外置 wifi 手指

唔係話down野 熱到可以煎蛋咩？

10400 + 1660 啦 唔洗super

全部point 都認同

唔好玻璃側透箱就得，反正你又唔係玩光污染。
玻唔玻璃同散熱無關係，玻璃導熱無金屬咁好添。 i3 lv 嘅散熱睇機箱有無無得俾你加前置入風風扇嘅位就夠，建議 2前進風 + 1後出風。

風道順之餘，淨係喺前方控制進塵容易(正壓機箱)。

display 自己睇 用 super 字尾cp 值最高。

咁嘅嘢都夠膽哂出嚟知唔知醜
是旦叫你開隻新大作就見真章

等到出年佛誕都無現貨

原價同優惠價有咩分別

I3打機

你唔知醜啫

好呀，你想開邊隻大作？

FORTNITE ?
total war: Warhammer 1+2+3? ?
heroes of the storm ?
bioshock ?
tomb raider?
Grid: autosport ?
Game of throne ?
sleeping dog ?
Divinity : original sin ?
Gorogoa?
overcooked 2?
Total War Saga: THRONES OF BRITANNIA?
Middle-earth™: Shadow of Mordor™?
Mad Max??

其實唔覺有問題，budget pc係咁㗎啦，比我就cut埋HDD
火牛減到500W

10100f勁過7700啦

其實i3有咩問題 Budget PC係咁砌㗎啦
10代i3而家嘅Game基本上都流𣈱玩到
六舊水嘅4C8T不知幾抵屌
咁不如我問
i7-4790K, i7-7700同i3-10100F
邊粒性能最好?

呢度好多傻鳩好似你剩係識i3 5 7學人插把口

呢度好多傻仔根本連benchmark 都未望過

話用 MAC 打機好過PC弱智啲定話i3打唔到機弱智啲

呢個post 正負評睇到硬件台質素

真 5K算係咁

個新字好難理解咩
你上面嗰堆有幾多隻係新出大作

個個出新大作嗰時開開心心開住 PS/PC/XB 開心玩
而你就只可以玩呢啲...

可能一年當中撞正其中都有一兩款新大作可以喺 MAC 開盡畫質玩嘅
但其餘時間都要睇住其他人玩

都未計 RT + DLSS 呢啲 MAC 無嘅功能
個個追新嘢新技術更靚嘅畫質表現嘅時候而你就做考古學家同人講傳統效能 MAC 機點點點，講到幾貴幾巴閉打哂飛機你話自己肉唔肉酸

廢極都要20系列

i3打機

1 d 都唔準確，被拉低太多

FORTNITE
2017年7月25日

total war: Warhammer 1+2+3
2017年4月28日
2018年11月20日
P.S. As of September 2020, Total War: Warhammer III has not yet been released, and no release date has been announced .

heroes of the storm
2015年6月2日

BioShock Infinite
2014年3月25日

Shadow of the Tomb Raider
2018年9月14日

Grid: autosport
2014年6月24日

Game of throne
2012年6月8日

Sleeping Dogs Definitive Edition
2015年2月5日

Divinity : original sin
2015年12月29日

Gorogoa
2017年12月14日

overcooked 2
2018年8月7日

Total War Saga: THRONES OF BRITANNIA
2018年5月2日

Middle-earth™: Shadow of Mordor™
2015年7月30日

Mad Max
2015年10月1日

以上大多數都係考古級遊戲
考古學家辛苦你舉咁多 GAME 做例子了
雖然有啲根本唔能夠稱之為大作
同埋似乎無乜邊隻係近年熱門大作
你真可憐

去邊間砌好

未來科技最平
飛馬 貴100
法奧乜都無

Se好似最平
深水mk都有鋪

買過幾次野，so far好健碩咁操左年幾就2年
驚武肺就t記terminalhk，但都係貴貴地而講到選未來科技。。。。我可能會寧願選樂天

se 係邊間

Se computer
旺電黎，深水都有鋪咁解

睇價算平 聽日問下有無貨

揀多隻後備箱 focus g mini right ?

4c8t boost到4.3ghz 其實已經贏緊3年前嘅i7 660蚊打機應該真係無咩更好選擇
吊下佢千幾蚊走去買1660好過啦 又無tensor core rt core做實用野 性能又唔係差唔多價位最好 買張2手2060好過啦

MINI好細,就黎似ITX咁,介乎MA同ITX之間
建議你行一轉邪都睇實物
真FOCUS G 我都嫌有些少唔似ATX

有望過啦
2手2060 都要2k 痴線

好 去望望
thx

假膠？

Minecraft 裝咗mod都玩唔到

無ray tracing真係任佢點講都駁唔到唔係行得好唔好,係直頭軟硬件都無

cls 買住張幾百蚊580礦卡頂住先算啦

要2手2060不如2手1070TI...都係1500到
要用過3年貨仔既1070TI不如要4-5年既RX574 <=好比最平跌到300幾,E+好似上返600

利申玩過RX574 真心底屌
砍用緊1070TI而且望住人地CYBERFK2077 好想玩

佢好似有574

掛住搞GBF 回頭一望D字變哂既..

我張msi 570 8gb早幾個月買 $500
仲有兩年保 磅新淨
依家割愛比人

我都搵緊2手卡

但1660s都要1400+
2060 近2000
咁貴寧願買3060

你玩超頻可能又一闊三大
機箱 + CPU散熱器又要加強

真心唔好諗1660s 等2手5600xt/2060s平d
btw點會放張570比人 本身咁平 賣左都無咩錢

唔係 最後我條list 上10400
a2000 1tb```

跟rx570 比佢 夠晒用

所以依家自己用內顯

尋日砌完 利申gpu用緊舊電腦張1070ti 因為冇咁多錢換埋gpu
Intel Core i9-10900 10核20線程 Tray (不含散熱器)
MSI 微星 MPG Z490 GAMING CARBON WIFI ATX 主機板
Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3200 MHz 16GB (8GB x 2) Black (CMW16GX4M2C3200C16)
Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
Crucial MX500 1TB 3D TLC SATA III SSD
Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 128MB 3.5" Desktop HDD (DT02ABA400)
Corsair RM850 850W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
GIGABYTE 技嘉 AORUS LIQUID COOLER 360mm 一體式水冷散熱器
Corsair 4000D AIRFLOW Tempered Glass Mid-Tower ATX Case - Black Color

gpu 又真係慢慢換都得

而家等緊3080ti/3070ti

條友擺明揸白卡用apple你就咪理佢啦

明眼人都知癲狗黎

記得佢之前 block 過我
無諗過為咗自己部愛機可以即刻解返我同我嘈

想放屋企部電腦
上年年尾砌 開機冇30次
因為中意打機laptop多d 所以想放番部腦出去

電腦配置如下:
（全部零件有單有盒）

AMD Ryzen™ 7 3700X
MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
Corsair Vengeance LPX 3200MHz 32GB Kit (2x 16GB)
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB
GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
silverstone ST75F-GS 750W
Fractal Design Define Mini C Glass
Noctua NH-U12A
Window 10

$13000有冇人要
價錢可議

吓，點都係你可憐啲啦，死撐爛撐到咁
我冇列出嚟就即係冇？你班騎呢Microsoft fans 都忽既

癲得過你條傻閪吹到macOS 連steam 都冇？
吹都唔好吹咁大吖，
吹過龍就幾隻Microsoft 傻鳩圍爐死兜

我真係嘥時間吓吓去羅列新game 加入個list 度既話就真係似你班白卡砌機佬la ...

仲係度打飛機咪咁核突啦，真係可憐

$7000先考慮

$7000同你要

RX570 8G 仲有2年保 邊到買 好想入番張

用埋啲傻閪簡稱

咪撚伏鳩人用埋啲垃圾箱
3年前產物
上隔塵網要拆螺絲先拎到
仲要放入面
前面嗰啲防塵網就算數啦
兩個DVD機位又係哂鳩氣
不如要多個風扇位仲好
背面走線又窄到閪咁
收返埋啦
對機箱無乜研究就摺埋啦
不過你其他嘢都係半桶水

準備砌呢個list 有冇咩要執下 都係打下lol 睇直播多
（屌細力少少）

寫咁多廢UP野
但就係一個比人間既提議都無

為反而反,唔好咁小器啦

痴撚線咁都係廢噏
不如你話我邊一點係唔啱呀傻閪

你不如搵隻 唔係玻璃又平 既先屌啦盲撚私怨到你

屌你老母 7分鐘都未搵到貨挑機丫?
我咁撚柒都LOAD得快過你,你唔撚係丫?

Vsk10囉
前面裝到三風扇
上面隔塵網又方便過你
電源倉又有分隔
仲要係兩個USB 3.0
你嗰隻係一個3.0一個2.0
收返埋你隻垃圾啦

收返埋啦你個柒頭
390買隻咁既垃圾
屌你老母叫你駁我呀柒頭
我上面話你嗰隻機箱有咩係唔啱㗎？

屌你老母上面仲裝到兩個140
屌你老母摺埋啦柒頭丁
成撚日都喺度廢噏，講事實屌柒，又唔敢覆返
屌你老母正一柒頭廢人

講緊事實都話人廢噏
你自己駁唔到咋

MATX同ATX比 淨係呢點已經可以講屌你老母
縮入入去啦,你條文盲支那仔

前入多把12風扇把咩
好似多風扇就爽咁

隔塵網你羅黎講又真係服左你
但你岩丫,FOCUS G上面 係入面
前面既就輕輕帶過當無到WTF 你主力風係前面D塵就係前面入架啦好無
我就真心唔明 鑲係入面有問題 日日柝架大佬
我用2年D塵係出面多過係入面 選擇性咁屌都得既

電源倉呢D都係優點
真心寫個服
USB 3.0你就真係贏啦
好在你算理智先先咁屌下,但我覺得同你講野真係好似兩個世界咁,雞同鴨講,你堅持你既歪理,我又唔CARE你既
但都係要講屌你老母 真係垃圾私怨撚黎 無野做搵野講既

上2 同後抽搶風丫弱智?

字多左D姐
你文盲我又驚你唔撚明要就返你程度 執字嘛

仆街 上抽140 係優點都講得出

屌你老味星期5晚自爆支那仔已經....
仲黎扮自己熟機箱

屌你老母你唔撚講，仲以為佢用ATX板呀傻閪
用個大嘅ATX但係完全唔撚柒好用既
屌你老母縮返入老母個閪入邊啦
屌你老母你都識講前面主力入風
屌你老母得兩個風扇位
咁既ATX用黎把撚呀
電源倉唔係優點？如果唔係模組牛可以放喺入邊，側邊睇睇唔到啲線，美觀啲都唔係優點？縮返入你老母個閪入面啦

I3個粒
Ram2666 hz

ATX擴充度都贏你MATX啦 死撐
逐樣搵野屌,核突到呢 仲美觀原來係玩開燈既支那MK仔

屌你老母真係戇鳩
搶乜撚野風呀
咁你focus g都係2個120咁係咪搶風呀
Vsk10前面裝到三個120冇你咁搶風喎
入風量多過你呀傻閪
搶你老母個閪個風咩

痴撚線兼容性高過你都唔係優點
淨係識得focus g你嘅世界有幾細
你咪係支那仔用埋啲簡稱
1052
仲要冇人明
柒撚到

擴充
用埋啲垃圾AT-X機箱玩乜撚擴充呀
逐樣嘢你都博唔到
一路逃避話題
電源倉嘅作用就係想機箱睇唔到啲線，美觀啲，你嗰種設計out嫁啦，你而家睇吓新機箱趨勢啦傻閪

機箱送既扇原來會好勁?
FG得56CFM靜到仆街仲要有燈我以為已經夠廢...
仆街你好似已經為屌而屌到少少失智咁自己講完上面兩隻140好似好好抽,但唔記得會同屎忽個隻搶風

死都要執著前面個3隻
屌你老母 好似玻璃箱咁封剩得返側面戈丁屎咁小位入風
多隻扇對住個cpu吹會涼d? 鮮風少到咁就算吧

喔 我好似迫到人癲了

駁咩,理念完全唔同
駁贏你我又唔會有獎
但你想駁贏我認同你,呢個先好笑
支那仔屌人中文差同一道理

574 1066 1063 1052 呢D TERM都唔識,似乎真係熟極都有D商量餘地

搶風又會點呢傻閪？你識唔識電腦嫁弱智仔
佢兩邊側邊都有開窿㗎傻閪
仲裝到三風扇
講緊兼容性呀傻閪
140又得120又得好過你淨係120啦
係咪啊屌你老母
定係你想講你兩個120唔會搶風

用黎打機 唔係ifanboy打飛機

成個支那仔咁

FD前面係換到兩隻140架...
仲要開始小小窿都當係優點,但FD前面全開窿都睇唔到鳥

兼容性屌你真係豆兩豆 支味出哂黎

風道都唔知

原來570 無分4G 8G版
1060無3G同6G版
1050無2G同4G版

呢D叫簡稱
屌真係唔識架WO
支那仔屌人支那仔井底到

咁咪要買多兩把140？咁前面嗰兩把120裝喺邊呀？
裝喺後邊咪會搶風度囉？如果唔撚要又浪費咗，自打嘴巴啦傻閪
全部開窿你又唔係有細摸面嘅隔層網，咪又係吸塵機
屌你老母對自己嘅筆你全部都唔回應，你呢啲咪同支那賤種一撚樣囉
痴撚線兼容性都係支那
慳啲啦用簡稱嘅大陸仔
自己check吓啦傻閪

痴撚線後邊淨係可以後出㗎？唔可以想出？熱空氣向上升㗎傻閪，你就真係風度都唔撚知啦
無料又要扮四條

佢見自己Mac Pro +Pro XDR都要裝個垃圾windows先有得玩cyberpunk 2077所以癲撚左姐

講到你個隻原廠送既唔廢咁
FD係靜音有燈,岩哂你D MK仔架WO

自己大大聲講上面裝到兩隻140,自爆MK仔專玩燈效玩水冷,但唔記得搶到屎忽位個隻既抽風,開始進入自己已贏既幻想狀態自己推既垃圾開窿仔都係優點,但講到自己唔會吸塵係優點咁原來世上有人已經做到無塵電腦你好叻仔丫

相容度囉好無
兼你老母閪咩
乜都要性性性性 同的哥打的個D仆街有閪分別咩你

真係未撚聽過喎屌你老母
幾時話真係唔識？唔撚會用姐傻閪
唔會咁用同唔識兩回事嚟㗎傻閪

開始兜了
自己吹上面兩隻140係優點 無啦啦搵返我點醒你既黎講
做人唔好咁厚面皮啦柒頭

去買多2隻140自HIGH啦

岩岩講完咪話自己一早知囉
典型既井底支那仔屌人支那人

一句理念唔同就去縮返入老母個閪入邊

你噏乜春呀你，我上面120有得140又得，你呢？

我錯起嘛會認
唔似你咁既

自己先講完熱空氣會向上
轉頭又黎我可以120又可以140
有塊玻璃聲響起了

點啊，你嗰隻裝唔裝到啊？ATX機箱

你肯面對一次熱空氣向上
屎忽同上抽搶風既問題先講啦

我以為我同緊油耳互屌渣
咁撚憎FD既人仲要死推爛推ANTEC個D垃圾既人真係第一次見

話上面裝到2個140 ，官網都有講
就係MK仔？讀多兩年書先啦，咁你focus g淨係裝到120就唔係MK仔？
你個機身前面都裝到140喎，係咪MK仔呀
用Focusg有燈咪MK仔囉
重要啲燈係熄唔撚到㗎

兼容性嗰個你唔係優點，上面裝120又得140又得
咁咪即係好過你囉
咁熱空氣向上升，上面裝風扇咪即係冇問題囉，你要講風道呀嘛傻閪

有燈都好過你個D 垃圾啦好無
人地名牌黎架

上面140係優點
無塵電腦
仆街 你真係好風趣

喂喂喂屌你老母，你前面嗰兩把風扇燈都熄唔到，含撚啦臭閪MK仔

向上升左個風道散左, 咁CPU咪要食自己囉

我係未見過中國人既無恥,今日真係笑到停唔到

係咁展示畀人睇:
我畀多D錢買兩隻扇放到係上面
然後大聲屌人 你有嗎?你有嗎

CHUR兩CHUR 開始話 起嘛我可以比錢裝
仲要拋書包懶係識咁,既然本身都已經會向上,裝埋有乜問題呢個支那式嘴臉真係
完美示範

可以剪燈炮線架弱智

on99

點解話上面裝到140就係自爆係MK仔呀
邊個支那老師教你邏輯㗎

唔好踢爆佢啦
CHING 我玩得好開心
星期日大家都放假嘛

會諗係機箱頂裝風扇既都係D ON9玩燈仔先會諗既野嘛 C HING原來真係唔識野架WO

見人水冷放上面就返抽CPU風
普通風冷都要跟著放上面

慳啲啦你啱啱講完
你邊位呀
屌㗎你用啲簡稱，就代表唔撚識啲簡稱

支那仔屌人支那仔
簡稱為咩都唔知

amd yes, 3600好多

風冷 跟著放上面有幫助
利申試過

最後個隻會搶風架
放前面個1隻先有DDDD用

打機用wifi

痴撚線，點撚樣搶風啊，一個出同兩個出既風量已經唔一樣啦，點撚樣搶風，同埋後出同搶風個缺點喺邊？主要作用都係帶咗熱空氣，你唔知就返去含撚啦
我係想講呢隻entec已經好過你就垃圾姐，你點樣睇得出我死推爛推antec？
你條廢柴就淨係識講focus g
中高階機都推人用呢隻，咪撚伏人啦屌你老母

高階有錢都推R6啦仲FOCUS G

風道唔識,真係咪撚出黎獻世啦大佬

你入風夠就得

玻璃箱先值得諗裝上啦
何況條友推既窿仔箱

上年有有得揀鳩你冇得揀唔係優點？
冇得揀反而係優點？
話你前面吸塵就屈我話唔襯電腦，你老竇老母有冇教你邏輯？
同埋問緊你有燈係咪MK啊屌你老母
答我呀屌你老母

lm

依家啲顯示卡9成9都係開放式散熱，本身要用風扇帶走啲廢熱，用高階顯示咭同高階CPU你一把向後點夠抽呀？
講到後出CPU就唔使食顯示卡啲廢熱
你上面加多一把加速排出廢熱咪唔會積熱囉

屌 開始語無倫次
屌你老味 前面3排字我每一粒都識咩字,但你可唔可以執執佢
無塵電腦你做到我真係比個GD你問題係你隻箱 MATX入唔到ATX 大板,又淨係得USB3.0多一個既優勢
最後個段就明啦,咪話可以剪燈炮線囉弱智

關玻璃箱咩事?
你側板裝風扇?

開放式散熱

有鬼鮮風入咩

又係嘅，對於支那仔黎講有得揀從來都唔係一個優點

你睇p600s玻璃箱 入風位係大面積
仲未計正壓箱可以6把風扇抽入

如果有陣時想着返呢

所以你既上140扯到後120風既問題自動無視左?

顯示卡開放式散熱??

支那仔既精神勝利法都出埋黎

超巨塔
前面板多窿到近乎開哂咁
仲可以開埋前板
你最多話佢側板仲係玻璃既姐

呢D唔係好例子啦

弱智唔想要燈又要著返

屌你 真係一日唔死
都有笑料

人無恥則無敵原來係真
剪

咁有名牌畀你 你唔要
你唔想哂就剪左佢架啦

問題係你連ANTEC戈D垃圾扇都BUY
仲要唔想著燈之餘又想著返佢
無恥到呢

仆街 周星星個幕有哂畫面

Ching老母咩返香討啦

你睇吓啦
唔係口噏噏就係證據嫁傻閪

十分鐘過去先搵到篇野吹水
但你好似又無睇內容..........
唉

淨2入後1
同你既上面裝多兩把既優越論
近乎無分別

多謝你既知識分享

搵篇野以為撐到自己
點知曲線證明自己為屌而屌

仆街星期5笑完
星期日 既笑點多到

BUGET 機
叫人畀錢加扇

返黎未丫
14分鐘啦

屌你老母唔係話擾亂風道嘅咩，做咩又搬龍門啊傻閪？
即係你想講擾亂風道但係對溫度無影響，反而溫度低咗，咁你講乜撚嘢擾亂風道？
原來擾亂風度溫度又低咗

加多一把扇都係平過你隻垃圾箱
Budget箱叫人買ATX
是日笑話

死撐爛撐係你下話？
巴打精神係咪有少少問題
慳返電腦錢留黎睇醫生好

擘大眼講大話到咁
LINK又係你畀既
圖又係你個網到拎出黎既
OK WOR真係,仲話唔係影響到風道,73~75 平均74到,畀多D$買兩隻扇都係74~75 ,你真係唔止文盲WO,完全係理盲添

BUGET機加風扇

好核突丫你
自已柒左仲跟人講BUGET

為屌而屌到
真係做得油粉唔係弱智都癡癡地線

點解上加咗個風扇影響咗個風道
溫度低左嘅
解釋吓啦屌你老母

仲R6，出到define 7啦
仲有講風量係meshify 2
返去含撚啦柒頭
仲R6
高階紮用上代既野

圖係上面,你選擇唔睇我控制唔到架
數據就根本係一樣,姐係白裝,已經直線證明你既優越論就係9UP
人地BUGET機 仆街到你咁叫人畀$加扇...

真係好撚正丫
唔怪得你既,做砌機真係要搵水魚扮有料

你有錢亂FING關我撚事?
又一定係只會選R6用? ARE YOU ON9? 定你做埋每一個香港人肚裡既蟲?為屌而屌,唔好咁核突啦
何況我鐘意用乜係咪又要過問你,好大官威丫支那仔

budget機
點知揀咗隻又大又廢嘅

柒到拎MATX屌ATX既係度屌ATX大
FOCUS G 係緊湊型囉ATX皮MA骨 只係裝到ATX版渣傻尻真係唔識架WO你

又係靠屈
一開始同你講機頂頂可以裝到140 ，好過你嗰個機箱淨係裝到120
依家就屈我一定要裝埋
Ok
跟住你話裝咗好影響風道，你睇吓張圖啦
Top exhaust 點樣溫度高咗
你睇吓下邊嗰兩條bar啦傻閪

無屈你WO ON9仔
係你好堅挺話個頂裝多2隻140好威威
由頭到尾我更加無迫你信服我好似你迫我接受你隻ANTEC好渣WOR
係估唔到你自己都柒到好似支那仔咁懶係型學人拋書包 點著拋著火水拋返自己渣

自己ON9就咪撚瀨人啦癡媽根

原來今日所謂識機箱既人會叫人用R6
你自己講高階都推R6喎
又一次伏鳩人

但人地唔係用緊高階嘛

自己個頭係咁大大聲話人得120X2
自己有140X2 你有咩

又係你自己轉頭走黎貼LINK話風道擾流無影響
我屌你老母咩你咁都覺得自己講既野無問題既
真心服撚左你

比多D$ 就真係因為擾亂左風道先搞到近乎無效果
裝黎罷撚咩

R6好失禮你?
唔通TT就唔失禮?
定係FD系機箱真係閪到連老細都屌先咁呢

喔,捉到了,原來你係假油粉!

我話係有得選擇，好過你個120 ，你盲撚咗？
跟住你上面有風扇會影響風道
點知原來冇
果然係七丁

咁姐係你自己都認自己既裝到140 無鳩用囉
屌你老母臭閪

自己回刀標打9自己都有既

O SOR 打字打太快
回力鏢先岩

你唔係話上升咗個風道散咗，咁CPU咪要自己食囉
俾埋link俾埋資料你睇唔會影響風道呀
點解連燈咁多文盲

低價位機箱 有得選

唔用FD既FOCUS G 用ANTEC仆街2020既貨仔仲衰過幾年前既都係度也文也武

自己貼LINK屌尻返自己 上排有得裝14CM根本無咩意義
究竟係乜撚野自屌玩法

屌你老母柒丁我想問你上面裝風扇會擾亂風道
擾亂風道cpu溫度高咗定係會低咗嫁屌你老母

excuse me? 文盲屌人文盲又係咩玩法

裝多兩隻抽多左
成本畀多左
溫度無點變就叫無影響?

唔怪得你前面係咁講邏輯前邏輯後
原來你同油粉一樣,人地衰左佢就無衰過咁撚扭曲

風不嬲會向上升架啦,你講架WO

問題係加裝完根本無咩分別,你既回力鏢仲要抽返你講過既所謂有得選當然選有140既好,而問題正正係裝黎都無意義呢

O I M FKING SORRY
專登漏左個熱字
熱風丫~

有新款define 7
但就推人用舊野
玩風量仲有meshify 2
新款真係貴8蚊咋
求吓你唔好再推人用舊嘢
唔好再伏其他巴打

咁今年有幾多隻大作 mac 有份可以玩到兼開得盡畫質都有 60fps，數嚟睇下

1650s 1660 表現差唔多

呀考古學家，想問今年有咩可以喺 macos 玩到又玩得順又開得盡畫質嘅 3A 大作推介

meshify 2前板連著IO 你就真係伏尻人囉柒頭
DEFINE7 拎黎做硬碟機?

玻璃機黎架WO

人地比學生哥,可能細路用
爆玻璃都推?你係咪咁仆街啊

有咩箱好
antec果隻 vsk 10點睇

羅列哂堆舊 game 喺度考古似係你得閒啲

是旦講幾隻新 games 出嚟有幾嘥時間？

唔好話你根本羅列唔到出嚟？？

買部咁貴嘅 mac 機醉心考古真係辛苦你

無問題
但我會用10100F + H410

其實唔識咪縮返埋去學野

我撐佢,買ANTEC啦

我記得仲要幾萬銀

點止 佢上次話十四萬吖嘛
仲好自豪話買黎睇新聞

但前面個網面好密 好似難入風 所以無揀

我以前簡機箱有諗過買CM個類玩電鑽開少少窿,你可以考慮下咁做

同條撚屌吵個陣望過下,查實唔算太差,FOCUS 可以容納165CPU高,ANTEC呢隻得160,
提多句 如果你有打算壓BUGET壓到底,去落單買個陣ANTEC小心買左膠板側板

落左單啦今日 都係揀左 ps15
除左玻璃唔鍾意 其他野$288 內無對手

咁快
好想做你親戚

係熱風呀弱智
定你真係唔識
初頭明明係你話擾亂風道
我想問擾亂風道溫度會變好定變差呀？

我由頭到尾都無講過要加風扇
係你話加風扇會擾亂風道
點知溫度會低咗

又選自己想睇既黎講

而家講緊仲推R6，點解唔用define 7新一代
你精神分裂？

圖係你條LINK度
請問邊忽低過??
我就引用返出黎畀到你睇WO
但你從來都只係係度9UP

R6有鐵板囉推人玻璃版你係得架WO

Define 7都有架傻閪
屌你老母弱智唔係扮嫁

SO?改變到你之前柒既事?

仆街 唔怪得唔敢回呢個

原來以為當人唔知有非玻璃版選之餘 想遮醜啊?

懶係熟結果真係唔熟

原來已經驚 可以加14CM風扇落機箱頂 呢個咁搞笑既說法

今日既笑點真係多到呢

有無鐵板呀喂

推人用新野但唔負責任拋完就算
連有玻璃版同無玻璃版選都唔會提下樓主
好在我一早係FD粉唔洗理ON9 UP乜

仆街...連IO係唔係癡著原來都唔撚知架?
睇黎真係好熟WO

最重要係BUTGET機 買個超多HDD但又貴到爆既機殼 貪佢可以減低前置風扇入風量?有錢我插3條M.2 4隻HDD夠啦邊撚塊Z490定X570可以插到咁多HDD砌得上TR4個D 咪又係最多8條SATA 豪到咁仲諗用FD咁樸實既野?????

諗起螢幕前某條撚屌嬲爆爆個樣真係好正係咁遊花園搵野屌但獲獲都自己搵回力鏢掟返柒自己

meshify 2前板連著IO 你就真係伏尻人囉柒頭
DEFINE7 拎黎做硬碟機?

玻璃機黎架WO

人地比學生哥,可能細路用
爆玻璃都推?你係咪咁仆街啊

覆未丫 盲撚

喂喂喂
個IO唔係連埋一齊嫁
係咪睇咗舊款meshify S2呀

Define 7得玻璃
meshify 2 io係連埋

你呢個define 7 compact黎嫁
屌你老母弱智仔

有無玻璃呀？

OK 你贏
我真係錯左

高檔機箱我衰左,你既堅持好岩

我地可以講返平價箱未希望比個GAP你笑左下無咁嬲

講緊高階機自己都話R6
而家又屈我推玻璃比學生
我幾時叫佢用？
你用R6係咪比隻玻璃板佢？

覆未丫 盲撚
笑撚到我

meshify 2前板連著IO 你就真係伏尻人囉柒頭

Define 7有無鐵板呀

係你屌FD渣WO?
平價機係你屌要人用ANTEC
E+話唔係你推人用?
我屌你彈出彈入到咁玩撚哂你老母臭閪

覆左啦又見唔到?選擇失明?

你係咪嬲到癡左
D7係你自己講架

樓主高階機咩傻閪？
而家係咪到你嬲嬲豬呀

拎隻貴價箱 入黎BUGET LIST到左屌右屌已經係個天大笑話啦 E+又開始話自己唔係推人用FD貴野?好波WOR

問你係咪推R6玻璃板呀

潤緊你呀傻閪

都係潤緊你呀傻閪，Bin鳩你屍呀
D7得玻璃？

都幾架,人地講明比細路
你走黎推人ANTEC我都無咩野 因為有膠板唔係真玻璃
但又係你無啦啦講高階 D7 M2? 我係鐘意屌水人用玻璃個類人咁解姐
但我真係唔明你既自我安慰可以去到幾癲

R6無鋼板架?

Meshify 2 係連住IO
DEFINE 7得玻璃
真係慘

我都話緊你好耐啦
你有GET到咩?
SORRY
我唔記得支那仔唔識中文

OK 丫 我係衰新箱
但你原本柒既問題 兜唔兜到呢

唔好嬲
唔好嬲，唔識機箱咪縮入老母個閪入面囉
唔好叫人用舊款好嗎

係丫
我係FD粉 唔洗旨意話FD衰野
但你肯面對你既上14風扇柒野未
我假假地都認丫

傻閪，我係笑緊你呀
Bin梗你屍呀

我認我唔識新箱丫
問題係人地BUGET LIST 你入黎拎近千蚊既新機箱吹?好威威?
呢D叫贏左支式勝利法

我知丫
起嘛我肯認但你仲以為自己好威先過癮嘛

PS5

點解一直引導你認柒好似羅你命咁
自認厚臉皮?

引導
你就真係厚面皮啦

你拎R6出黎先喎
又柒一獲

我認我唔識新機箱啊我部腦咁滿意,而樓主又咁岩想要低BUGET既野咪出黎畀下建議.
但你呢?
你好堅持 一個200幾蚊咁有CP值而唔係性價比既箱 上面可以裝兩隻14CM架WO 唔係好努力搵位屌我隻FOCUS G既咩

而且明明有擾流搞到你既所謂有得選點解唔要ANTEC理論根本係裝黎都無謂,你到呢刻都係到搵其他無謂野黎講?係丫,我知識淺薄唔夠你講貴價野,你繼續離題,繼續話我啦

你自己拉上去
我話有錢咪諗R6囉
屌你老母一定鎖定呢隻推架咩
你既支那式官威又黎啦,乜都要人跟你個套

又戴頭盔
推人用舊款係威既

AT LEAST 我有真係用過,誠心推薦囉舊你真係屌得岩架,問題係你 左兜右兜 兜到800幾既機箱咁姐

迫樓主用未?樓主最後ORDER左銀欣箱wo,迫人用antec未

8有幾？
乜撚野呀？
D7 meshify2 8百幾？

迫人用focus g未？

m2

d7

唔好意思講聲
我唔想為你d咁廢既on9 搵非玻璃既價錢
如果你岩既就當你岩囉

理虧即刻反問句

唔係wo
明明屌緊你無啦啦搵貴箱黎講
係全力屌人地buget list度廢up wo
做咩我會咁好心幫你搵價錢呢?

800幾同1000有咩分別呢?
咁似d低智細路 係度哦哦哦你衰左咁既

Define 7 compact係另一款嚟㗎傻閪
你想柒幾多次呀

wfc 係你拎入黎吹既
我又睇唔上眼,咪當你贏囉
問題你柒到咁都仲唔認姐

差好撚遠呀傻閪
你唔單止衰仲要柒

柒呢個字呢
出自你把口真係零捨精警

追cp值又係你
要貴箱又係你
迫人點點點又係你
衰撚左又死撐又係你

比隻平少少又吵...

屌你真係小家到

真係睇幾多次都係咁正

問題係你講咁耐fd貴價野
呢度又有無人 care呢?
你用?樓主用?唔通我用?
你真係幾大官威

唔怪得唔覆啦
所以又柒一獲囉

我都話認左啦
但你無認過 避得就避呢

我輸左啦你真係好勁啊

兩樣嘢黎嫁
乜野比隻平少少
縮返入你老母個閪入邊啦

快得制load唔切?
#331

對你有期望既我,真係本身就錯到仆街戈個

鞭柒你條柒頭先

文盲真係多少少字就吵三吵四
你幾撚母控,咁鐘意成日縮老母閪廣東佬係唔同d

DEFINE7 拎黎做硬碟機?

玻璃機黎架WO

人地比學生哥,可能細路用
爆玻璃都推?你係咪咁仆街啊

首先，呢隻係define 7 compact
第二，呢隻都有solid嫁

笑到我頂唔順

係buget list 遊花園扯開話題講貴價新箱話人柒仲要瘋狂j

陰公

廢柴真係廢柴
乜撚嘢都唔識
S2 以為係2
你老母生你出嚟真係悲哀

問題係追cp值既人一定都係你,唔係我囉
扯新機箱玩情報落差黎玩野,好叻仔丫

我唔識咪代表我唔係砌機佬/sales囉
你咁熟又咁憎focus g,廢事話你咩啦

又代表埋我要換咁貴既箱,真係好大官威丫

所以你除左玩遊花園搵錯處黎屌
你既200幾蚊機箱充滿cp值,上置可以放14cm而focus g得12cm,呢個理論做咩一個晚飯時間又唔見左呢

仲有你認柒既usb3.0得一個囉
係喎
仲有budget list vsk10平過你都舊水有多
上面隔層網要清理要鬆開螺絲
咁樣囉

你自己講先嫁喎

清塵唔洗特登柝囉